連登見到大家咁灰，搞到我都好灰

連登仔天下無敵